投票時就話守住2／3議席冇用

冇事
又話冇用
有野個時又屌你
保皇狗打手就係咁
點都有位入你

大家再起底睇下呢隻保皇狗打手
平時開口埋口覺得泛民同保皇一樣仆街
但保皇狗隱瞞家族有地
你睇下佢開左post未？
你只會見到泛民點點點既post

守住2/3 議席有用, 係泛民講, 唔係本土派講嘅.

而家話踢走許智峰嘅, 係民主擋.

用埋晒啲5毛式轉移視線

又入來幫關狗轉移視線？

關愛座無開post, 但有幫手推post

reply #3

指出你點轉移視線就係幫關愛座轉移視線?
咩logic?

即係有事就認同泛民個套拎來屌泛民
冇事又用自己個套屌泛民
結論
都係屌泛民
放生保皇狗

可笑
唔係一句轉移視線就係轉移視線架
呢d就真係轉移視線啦

偷換概念. 指出泛民自打咀巴, 你就偷換為"有事就認同泛民個套拎來屌泛民
冇事又用自己個套屌泛民"

又唔見你去屌佢既
不過雙重標準一向係保皇狗打手特徵

#3 我已經講咗你"守住2/3 議席有用, 係泛民講, 唔係本土派講嘅.

而家話踢走許智峰嘅, 係民主擋."

唔係我話係轉移視線就係轉移視線. 我有指出你點樣轉移視線.

到底邊個自打嘴吧呢
你同關狗就真係自打嘴吧啦

有冇用都好
民主黨唔應該玩走人
泛民打手五毛狙擊手

thx

又想屈人哋係我分身呀？

第一, 關愛座講錯嘢我唔係無批評過佢. 我曾經批評過佢唔應該將QR code 同反中國mobile payment 混為一談. 唔好老屈我無話過佢.

第二. 你喺無證據之下聲稱有人雙重標準

亂鳩咁來就叫有指出？
依加關狗擺到明雙重標準
我夠指出啦
仲有
唔好用咁多注音輸入法啦
民主擋

我邊度自打咀巴? 用返你嗰句: 你一句話係就係?

我咁多証明你扮睇唔到
歪曲事實
你咪死撐啦

你話係"亂鳩咁來"就係"亂鳩咁來"?

泛民自己叫人守住2/3 議席話有用, 但又要踢走許智峰唔係事實?
咁民主黨唔係自打咀巴係乜?

關愛座邊度雙重標準? 請指出.

我打"民主擋", 係寸"民主擋擋民主", 小朋友未見過就老屈人打注音?

你所謂指出先係亂鳩咁來
睇清楚
關狗講既野係2／3議席冇用呢點
依加佢又講守2／3點點點？
唔該你睇清楚我講先啦
仲死撐

講中
真係屈Genzo做保皇黨打手

咁唔通關狗又見到泛民出糧比我咩

咁多即係邊度? 我老奉追晒你啲post?
呢度你老屈我扮睇唔到

邊度歪曲事實? 你一句話係就係? 理據?

你一堆5毛式無理據指控, 就真死撐喇

睇到未啊死on9
用你歪理幫關狗做保皇狗打手啦

你唔識追post架
你個套同關狗做保皇狗打手一樣手法

仲有
唔該你班打手搞清楚啦
黨籍同議席唔同架傻鳩

以我見你所quote, 關愛座的確係覺得2/3 議席冇用

但無論佢覺得2/3有無用都好, 民主擋都係自己話2/3 有用, 但又要踢走人.

你用"關愛座覺得2/3 議席冇用", 嚟幫民主擋自打咀巴嚟轉移視線, 邊有話錯你
關愛座覺得2/3 議席點都好. 民主擋而家嘅做法都係自打咀巴. 咁點解關愛座唔可以陳述呢個事實?

我就真係想問你
取消佢黨籍點影響2／3立法會議席啦
你答我啦

喂喂
你係唔係連黨籍同議席都唔識分
取消佢黨籍
點影響到2／3議席啊？

so? 關我上面嘅回應咩事?

答啦
點影響到2／3議席啊
咁泛民又點自打嘴巴？

歪理? 用返你嗰句: 你一句話係歪理就係?

五毛狙擊手又再次用5毛式無理據老屈

唔該你答左上面先啦
咪學晒關狗個括招先得架

答到未？
取消佢黨籍點影響到2／3議席？

點解係我去追post, 你要指控人, 就係你提出理據.

我用嗰套係合乎哲學邏輯論證方法. 唔好走去老屈我"個套同關狗做保皇狗打手一樣手法"

喂
上面又應得咁快
依加又咁耐？
我要直接証明wo
你唔好拋堆推理出來
取消佢黨籍點影響議席？

你答左先啦
你要避幾耐

可以答未
取消佢黨籍
點影響到2／3議席
廢話就句句回到足

販民咪係真正嘅五毛狗囉 希望販民可以無忘初心 堅持民主回歸 建設民主中國

等緊你架

人呢？

因為咁做根本就畀藉口奶共派又玩DQ. 自己人仲要踩多腳

喂喂
之前未夠一分鐘就應
依加問你取消佢黨籍點影響2／3議席
又唔見影？

咁你又開咗post未

老奉坐喺電腦面前回你? 你估我係好似某啲人出糧開post回得咁快?

問緊你直接原因
你咪同我推理啦
咁講法

一係你就指出
影響2／3議席既証明
唔係泛民點自打嘴巴？

點解一定要直接原因? DQ 未發生過? 睇多步唔得? 你話係就係?

拎到出來未？
喂
影響唔到又點自打嘴吧？
你唔係屌我屈你屌得好開心架咩
依加你呢？
有証明未？

哇
到你要拎証明個時又話唔需要

#51 回撚咗又唔撚睇

你呢啲就真係5毛式回應喇

民主黨分化泛民主派成功

同關狗一樣玩晒
屈完
一句你話係就係
之前仲指出又成
依加自己拎唔出就用番關狗呢招

五毛狙擊手又玩老屈. 我幾時講"唔需要証明"?

但你就無正面回應我上面嘅反問

我夠上面回左你啦
你又睇唔到？保皇狗式回應

你就真係用晒5毛手法. #51 我回完, 你唔正面再回應我, 就老屈我"拎唔出"

乜你啲手法同JR 咁似嘅? 同事嚟?

所以咪問緊你拎點取消佢黨籍點影響2／3議席既証明囉
你拎到就拎出來啦
下個回應拎
唔好晒時間啦

上面邊度? reply #?
你又學埋JR 嗰啲明明自己無回到, 喺度鳩up 話自己回咗?

唔好回廢話啦
拎到未

#51 我已經回咗你, 但你當睇唔到之後又問.

#51 已經回咗你點解咁睇, 但你不斷當睇唔到又loop, 同啲5毛詭辯手法一樣

喂
問緊你拎証明啊
“點解一定要直接原因? DQ 未發生過? 睇多步唔得? 你話係就係?”
呢句叫証明？
咁講我夠可以話你地依加做緊幫保皇狗dq
推手啦

用自己推理做証明
你識唔撚識字啊
我講緊取消佢黨籍點影響2／3議席啊
取消佢黨籍同dq有乜關係啊
愈答愈鳩

人呢喂
好心你用下腦睇下講緊乜先啦

喂
可以應未
等緊你

因為DQ 已經發生過, 而家保皇班賣港賊的確喺度磨刀霍霍咁, 有想又玩DQ 之勢.
呢啲都係事實. 但係你又死要單用"直接證明". 你又無正面回應點解"睇多步唔得"

而家民主擋咁割蓆, 畀人認為係畀位保皇班賣港賊DQ 多條友, 咁講有咩唔合理? 係你死要老屈人一定要講so called 直接原因咋喎

你自己唔畀人因應已發生之事同所見事實去做合理推論,
越答越鳩嗰個係你啦.

你估我係你呀? 回post 都唔撚用腦. 唔撚用腦當然可以鳩打兩隻字當回咗啦白痴

你係咪唔識字
先唔講你呢堆只係推想
如果你覺得你呢套得
咁我捉你地保皇狗打手一樣大把理由
我係問緊
取消佢黨籍點影響2／3議席
關狗屌緊泛民玩走佢架wo

你係9唔搭8
我係問緊取消佢黨籍點影響議席
你拎保皇狗dq
咁你應該屌保皇狗啦下話？
你冇野下話
我個問題一早問左
你唔識字定理解有問題

我問多次
個問題真係好簡單
取消佢黨籍
點影響2／3議席
你知唔知你上面答緊乜架

DQ 明明已經發生過, 咁諗有咩唔合理呀?

咩叫"你地保皇狗打手"? 想老屈我做保皇黨? 你啲手法都好5毛吓喎

你問緊嘅我就答咗你, 但你仲未回點解"睇多步唔得"

唔該你講清楚, 咩叫"你地保皇狗打手"

大佬
你避夠未
依加講泛民取消佢黨籍wo

屌保皇狗就唔屌得民主擋?

仲有, 咩叫""你地保皇狗打手"? 講清楚, 唔好老屈人

#51 講完, #69我又補充多次. 你都仲係玩5毛式死loop, 5毛式當睇唔到.

你到依加都未答到

我條問題都都打左十次有多
問緊你泛民取消佢黨席點影響2／3議席
你知唔知你答我乜？

正面回應咗你都仲要老屈我避. 你老屈夠未?

仲有你老屈我做"保皇狗打手", 你呢度就真係無正面回應喺度避

因為你9唔搭8啊嘛
咁一步步講囉
第一問
泛民取消佢黨籍
你講下點影響議席？

泛民取消佢議席
之後？
你講落去
我就睇下你點講到去影響2／3議席

#69: "因為DQ 已經發生過, 而家保皇班賣港賊的確喺度磨刀霍霍咁, 有想又玩DQ 之勢.
呢啲都係事實. 但係你又死要單用"直接證明". 你又無正面回應點解"睇多步唔得"

而家民主擋咁割蓆, 畀人認為係畀位保皇班賣港賊DQ 多條友, 咁講有咩唔合理? 係你死要老屈人一定要講so called 直接原因咋喎"

DQ 係已發生嘅事實. 民主擋而家咁玩割蓆, 係畀緊牌保皇玩DQ. 咁對2/3 點解無影響?

答咗你, 你多次當睇唔到, 死要老屈人無答, 又要老屈人係保皇狗

你話9唔搭8就係? 上面答咗你你又當睇唔到

而家民主擋咁割蓆, 畀人認為係畀位保皇班賣港賊DQ 多條友, 咁講有咩唔合理? 係你死要老屈人一定要講so called 直接原因咋喎"

你呢堆野真係可笑
幾時開始保皇狗dq要睇泛民面色？

#85 再再補充咗#69所講. 你唔好不斷當睇唔到

仲有, 你上面老屈我係保皇狗, 你仲未正面回應

大佬
回應要時間架
咁我上面都應左你
係咪又可以屌你啊

睇到未啊
睇見你個段就覺得可笑
依加連保皇狗想dq人
都可以入埋泛民數

可笑? 你一句話係就係?

而且無論保皇狗d洗唔洗睇泛民面色都好, 飯民割蓆都係會令奶共保皇狗多咗理據去DQ.

你正面回應你老屈我係保皇狗未?

乜你知回應要時間嘅咩? 咁你上面點講呀?
你一早屌咗啦.

仲有, 你上面老屈我係保皇狗, 你仲未正面回應

笑話
你話屈咪屈囉
依加你連保皇狗dq人都可以講到係泛民比位佢地做
咁都講得出
你話你唔係保皇狗打手都冇人信啦
見到講中你呢個位又想轉移話題

你話可笑就可笑?

呢度你係故意玩混為一談. 保皇狗想dq人, 同飯民有無畀藉口畀保皇狗玩DQ, 係兩回事嚟

保皇狗想dq人當然係仆街, 但咁唔係飯民可以玩割蓆畀藉口保皇狗玩DQ嘅理據嚟

btw, 五毛狙擊手你仲未正面回應你老屈我係保皇狗

而家民主擋咁割蓆, 畀人認為係畀位保皇班賣港賊DQ 多條友, 咁講有咩唔合理? 係你死要老屈人一定要講so called 直接原因咋喎
你打呢堆字出面會唔會面紅？
咁樣幫保皇狗幫到咁出面
連dq都可以話係泛民比位佢入

答唔到又話咩故意混為一談
我個問題一撚早打左啦
自己答症幾頁
答唔到又扮傻

呢度你係故意玩混為一談. 保皇狗想dq人, 同飯民有無畀藉口畀保皇狗玩DQ, 係兩回事嚟

保皇狗想dq人當然係仆街, 但咁唔係飯民可以玩割蓆畀藉口保皇狗玩DQ嘅理據嚟

超, 你不斷老屈我係保皇打手, 用盡5毛式詭辯法. 你就真係打手喇
你話講中就係講中? 中國式打飛機精神勝利法?

學你講
你話屈就係屈？

笑死
你見答唔到
依加就開始話咩混為
一談
你答左幾頁架
依加答唔到先來講咩混為一談？

點解要面紅. 合理推論點解唔講得出嚟?

講民主擋有問題就等如幫保皇狗? 平時我點打5毛洗唔洗搵畀你睇?
反對泛民你就老屈人保皇, 又用埋D5毛式詭辯法老屈.

明明我答晒, 又用5毛式手法老屈我答唔出.

你都無畀證據就話我係保皇狗. 咁唔叫屈點先叫屈?

你話合理就合理？
我夠話你你保皇狗打手
我推論都好合理
明明保皇狗dq
泛民開除一個做錯胃既黨員會籍
睇唔出咩叫比位保皇狗dq
講得出呢句仲唔係保皇狗打手？

#51, #69, #85 都答咗, 仲要不斷當睇唔到, 跟住老屈我答唔到

我夠全部駁晒啦
你loop夠未啊

仲有
乜春混為一談呢套可以收埋
你答左成幾頁
比我問到口啞啞先來講咩混為一談
得啦知你又唔認
最氣啦
根本同關狗同一水平

取消一個做錯野黨員黨籍
都可以比保皇狗打手講成比位保皇狗,位
唔取消個時呢班人又會點講？
包庇？

上面已經講咗個推論點出嚟. 你根本無用理據去反駁過, 亦無指出邊度唔合理(如有的話)

而家保皇狗同港中殖民政府, 全面打晒茅波去打壓非保皇, 飯民咁割蓆, 點解唔係畀多個理由畀保皇狗玩DQ?

你嘅所謂推論完全唔合理. 因為你根本無正面回應到"保皇玩DQ係仆街一回事, 飯民唔應該為保皇玩DQ畀多一個理由係另一回事". 你自己死撐話"睇唔出", 只係不斷為民主擋割蓆去死撐而已

覺得民主擋唔應該割蓆, 同係唔係保皇, 根本無必然關係. 點解本土派唔可以覺得唔應該割蓆?
你根本只係不斷將反對飯民嘅人, 都老屈倏保皇狗而已.

你咁做, 只係不斷加深本土派同飯民嘅裂痕.

收埋? 你自己答唔到就叫人收埋? 收皮啦你.

你有問我必答, 你都仲可以咁無恥地講出話我畀你問到口啞啞? 又嚟中國式精神勝利法.

自己唔夠講就玩老屈

飯民咁割蓆, 點解唔係畀多個理由畀保皇狗玩DQ?
你打一大堆野冇野
最重要既你就你咁就跳過？
你冇野下話？
保皇狗會因為泛民面色所以唔會dq?
解釋下先啦

下次我都用呢招算
關愛座同genzo咁樣用泛民幫保皇狗轉移視線
咁仲唔叫幫保皇狗助攻？
係咪以為加個問號係後面就叫理據

偷換概念. 做錯嘢要受懲罰, 同畀人覺得係割蓆, 係兩回事嚟.

你自己用偷換概念嚟老屈人係保皇狗. 不斷將反對飯民嘅人老屈攸保皇狗, 但就永遠唔反省點解本土派咁反飯民

本來飯民會反省的話, 本土派選民唔會覺得飯民咁難合作. 但你條撚樣唔該睇吓你自己做緊乜?

睇完你呢句
你仲有面話人偷換概念？
偷換概念. 做錯嘢要受懲罰, 同畀人覺得係割蓆, 係兩回事嚟.

人地懲罰咪取消佢黨籍同叫佢出來道歉囉囉
你唔認同就唔叫懲罰？
你冇野下話

仲有
你可以解釋下取消佢黨籍點令保皇狗dq佢地
要解釋
唔係一個問號加係後面就算

我邊忽跳過?

我幾時講過"保皇狗會因為泛民面色所以唔會dq?"

我不斷重申"保皇狗會唔會DQ一回事, 飯民唔應該畀多個藉口出嚟係另一回事". 你仲要當睇唔到到幾時?

解釋完, 多次重申, 你又當睇唔到. 你真係不斷用緊啲5毛手法去詭辯

屌你老母. 飯民自己做得差, 畀人屌, 就要老屈屌佢嘅人係保皇. 你咁做同班5毛有咩分別?
定還是你根本就係5毛扮親飯民?

大佬
依加就係問緊你
取消佢黨籍點解會係一個比保皇狗dq既借口啊嘛
你有解釋過咩
唔通唔取消佢黨籍就唔會dq?
之前比人dq個班夠個個都有黨籍啦

學你講
我呢段都係解釋啦咁
跟晒你所以解釋既format
你又覺得有問題？
on9
雙重標準到仆街

話你偷換概念有咩問題? 你的確係由"畀人覺得係割蓆", 偷換去"做錯嘢要受懲罰"

你始終係迴避緊, "其他人覺得民主擋咁做係割蓆"呢個問題

等緊你解釋
引而唔係一句
“飯民咁割蓆, 點解唔係畀多個理由畀保皇狗玩DQ?”

好似教仔咁教

痴鳩線
依加人地懲罰就係道歉加取消佢黨籍
你唔認同就話人偷換概念
你講呢d就係偷換概念啦

好簡單. 踢許生出嚟認錯係一回事, 你可以成個黨一齊出嚟認錯. 咁樣最少唔會畀外面覺得民主擋孤立佢. 罰可以有好多方法, 但取消佢黨籍, 即係畀人覺得民主擋唔再撐呢條友. 咁點解唔係畀緊多個理由畀保皇狗玩DQ? 保皇加要對付一個人, 一定遠比對付一個黨容易.

仲有, 唔係"取消佢黨籍點令保皇狗dq佢", 講嘢唔好諗住講講吓講到偏離人哋原有意思

邊撚度雙重標準呀? 又老屈.

你唔係"飯民自己做得差, 畀人屌, 就要老屈屌佢嘅人係保皇"咩?

你老屈咗我做保皇狗幾多次呀?

"割蓆"係得我一個咁話? 咩叫"你唔認同就話人偷換概念"?
講埋你點偷換, 你都仲要死撐. 而家唔係我得一個覺得飯民係又割蓆呀

返去檢討吓飯民咩事先啦. 屌飯民就畀你老屈做保皇狗